【三點九沈大師】大師：暫時唔好咁進取住 2016-12-13

【三點九沈大師】大師：暫時唔好咁進取住
2016-12-13 15:10:49

【三點九沈大師】大師：暫時唔好咁進取住

又到《三點九沈大師》時間，今朝反反覆覆，曾經抽升跟住又倒跌，個市最低去到22930點，穿22300之後又反彈，其實睇到港股冇乜力，就算A股已經有個反彈勢頭似乎港股都抽唔起。

今日o黎計我覺得就唔好太過進取喇，仍然靠邊站啦，走咗貨嘅算喇，沽住嘅，睇情況決定食唔食糊定係靠邊站，我覺得點都留少少淡倉睇多日，睇聽日情況再試底之後先至考慮入場博反彈，暫時唔好咁進取住。

二師兄，睇路，小心呀

啫係要進取啲？

ALL IN！！

等睇倒升

大師明燈指路，即allin，不經不覺全倉鳥。

我屌
利申成手熊

22930

真係好低下喎

大師出手了

中呀！

成手熊

正式開車

我要玩撚死高登仔.jpg

師傅

好掛住大師兄

恭迎大C歸位

大C唔進取，但係個市好進取喎

223個陣入call已有10格，等聽日

我cap起依張圖好耐，重未有機會用。

領旨

買樓定跳樓，分別在於能否參透實戰理論

“ 世上所有的相遇，都係久別重逢。“

（在高登）樣子大師兄：葉底可唔可以藏花，有機會我地再印證。
（在連登）Angelababy ：你來，我等你。